福建幫分贓不均內亂？

有冇人fact check?

跟本fact check 唔到
睇實呢兩日佢哋有冇打人咪知

好似係有內鬼放LINK 俾我地攻佔左

屌, 扮乜野丫,由頭到尾都係假...
又會次次都俾人食夾棍既..

何律師

D 對話圖咁似TG 既喂

蛇頭點會唔抽水啊，咁好揾

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

先不論真假, 不過大陸啲人有個風氣，你拓佢幫手, 你要請佢去消費食飯叫G, 佢會帶埋親戚朋友來食, 姐係做一單野都食到你窮

海之戀，估到字仲到格做乜

咪入元朗前同一個發展
你地驚驚驚，吹捧對手，妄自菲薄

推